{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017949",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "김토닭"
    },
    "text": "金浦グルメ店金浦焼き鳥は金浦市に位置するカフェで、トースト、焼き鳥、飲み物、おやつなど様々なメニューを提供しています。 カフェの内部には休憩室と休憩所があり、友達同士で集まってお茶会をすることもでき、ドライブ後に夜食に立ち寄るのに良い場所です。 金浦グルメ店金浦焼き鳥金浦トーストではトースト、ハムチーズ、焼き鳥、トッポッキなど様々なメニューが味わえます。 トーストはシナモンハムチーズSET、ハムチーズSET、ハムチーズトースト、ハムトースト、チーズトーストなどいろいろな種類があり、味や値段がいいので人気があります。 また、焼き鳥もとてもおいしいですし、タレ塩筒、スンデ、おでんもいろいろな種類を選べます。 飲み物としては、いちごラテ、アイスティー、ICEブラックコーヒー、ホットチョコ、HOTハニーティーなど、さまざまな選択肢があります。 価格と比べてクオリティが良くて満足できる所です。 静かな雰囲気で美味しい料理を食べながら休憩を取ることができる空間です。",
    "QA": [
        {
            "question": "金浦グルメ店金浦焼き鳥はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "金浦グルメ店金浦焼き鳥は金浦市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "金浦グルメ店金浦焼き鳥ではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "金浦グルメ店金浦焼き鳥ではトースト、焼き鳥、飲み物、おやつなど様々なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "金浦グルメ店金浦焼き鳥の内部にはどのようなスペースがありますか？",
            "answer": "金浦グルメ店金浦焼き鳥の内部には休憩室と休憩所があります。"
        },
        {
            "question": "金浦グルメ店金浦焼き鳥は友達同士で集まってお茶会をすることができますか？",
            "answer": "はい、金浦グルメ店金浦焼き鳥は友達同士で集まってお茶会をすることができます。"
        },
        {
            "question": "金浦グルメ店金浦焼き鳥はドライブ後の夜食に向いていますか？",
            "answer": "はい、金浦グルメ店金浦焼き鳥はドライブ後の夜食に向いています。"
        },
        {
            "question": "金浦グルメ店金浦焼き鳥金浦トーストではどのような種類のトーストが味わえますか？",
            "answer": "金浦グルメ店金浦焼き鳥金浦トーストではシナモンハムチーズSET、ハムチーズSET、ハムチーズトースト、ハムトースト、チーズトーストなど様々な種類のトーストが味わえます。"
        },
        {
            "question": "金浦グルメ店金浦焼き鳥金浦トーストの焼き鳥はどのような味ですか？",
            "answer": "金浦グルメ店金浦焼き鳥金浦トーストの焼き鳥はとてもおいしいです。"
        },
        {
            "question": "金浦グルメ店金浦焼き鳥金浦トーストの飲み物メニューには何がありますか？",
            "answer": "金浦グルメ店金浦焼き鳥金浦トーストの飲み物メニューにはいちごラテ、アイスティー、ICEブラックコーヒー、ホットチョコ、HOTハニーティーなど様々な選択肢があります。"
        },
        {
            "question": "金浦グルメ店金浦焼き鳥の価格とクオリティはどうですか？",
            "answer": "金浦グルメ店金浦焼き鳥の価格とクオリティは比較して良く、満足できるものです。"
        },
        {
            "question": "金浦グルメ店金浦焼き鳥は静かな雰囲気で休憩を取ることができる場所ですか？",
            "answer": "はい、金浦グルメ店金浦焼き鳥は静かな雰囲気で美味しい料理を食べながら休憩を取ることができる場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 572
    }
}